Bitcoin / Crypto 集中討論區 (150)

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

睇下Argom
再睇下Chz

屌 BNB黎料

Lm

剷巴，臭西好似上緊

通道頂了 可short

巴打又勝。
十倍左？

Argon食左春藥

唉屌 唔敢買既就升 買CHZ 又妹又跌

剷巴係咪short 左chz

0.062入，有另一位巴打pre-sales入就真係十倍左

Presale hloder

唔好入黎接火棒

同你一樣0.79買CHZ 500USD
再0.12 買 ARGON 500USD

Cls whale

$0.2

新手想問binance點樣禁去呢個頁面定係你用其他app?

你見唔見到個網址

Trust wallet 再開pancakeswap

presale 0.01入今次真係散戶變大戶

你咁樣賣slippage 有幾多?

pancakeswap.finance

presale入得幾萬粒

7%

我入我 chrome extension metamask 點解無錢出既

係咪剷巴入咗argon

Thanks

咁多

睇黎升咁快都係連登仔pump緊

哇 巴打彩自

錯network?

未 跌返一半可買

30萬點財自

唔好灰
就返家鄉

0.038買chz

同日0.036放曬

可能會變三百萬

Chz棍上

原來領展落過26錯過左添

chz 上呀

你唔買就得

應該唔會掛 有無教學
我打phases 入嫁 wor

珍

又有巴打財自

跌一半會買

神蛋教滅亡

我走argon了
祝大家搵多啲

算好叻架啦頂左咁耐

metamask default係eth network bor

屌拿聲
我坐撚住auto 乜柒都做唔到

我仲手持緊好多粒

有d驚bunny 係下個特別係sam gor入左pancake場 驚佢搞死cake然後拖死bunny

等好價d放一半啦

係唔係中左bug ,farm極都係銀碼唔會升

CHZ 到家！

Chz又上番0.8

Gel 成咁小心有報應

都真 咁大個仔未見過咁多錢

價跌

Gel到

真係可以咁絕，比左4%我得到d咩，吊佢老母

仲有冇手持公鏈

你地買左咩？
唔係argon?

有咩好介紹

Chz講咗差唔多一兩個禮拜係咪開始升大家先買

老散定律

我hbar好似都算係 不過都算冇咁廢

大包圍戰術

佢老味臭 如果唔係央行我已經有人生第一桶金

我係唔知bianance 有得買

我0.07一入就滅世棍咗0.01 震走咗

CHZ 依家追會唔會太遲

Matic 我太早俾佢震走 ksm 估唔到咁快升而家返唔到入去 Ada就算撚數啦有smart contract 再諗

琴日三毫子嘅時候都有人問呢個問題 我嘅答案會同琴日一樣 一年之後答你

其實諗番轉頭，會唔會係ADA market cap 已經太大，無上升空間（without significant breakthrough）

無計
個勢唔係度
識飛都無用

Sbdo 都升好多咼

我有少少想放

買爆
有曼聯出就十倍

日息無一倍連燈仔都睇唔上

佢升得幾多啫 我一毫子已經諗住車晒落去chz

年輕人應後悔為何沒有在30蚊樓下買avax link

係呀
同埋news一出就係出貨時機

仲有想問點解會咁樣，唔係24個鐘開市嘅咩

放啦
buy other low cap

Ksm 我幾期待佢三月嗰啲搞作 但係而家已經升得好撚急

真，賺埋賺埋一鋪蝕返出去

不過講大既話
flow cap好似仲大
用flow做參考都唔錯

依家都30樓下喎

Low cap即係賭錢姐可能買ksm

Flow而家好似已經係比chz超越咗 flow只係chz ¼到

佢nft 龍頭了
不過nft 本身marketcap 參考價值不大，都係9炒

幾多本先做到

咁你hold好過
反正跌極都唔可能番番你買入價

所以宜家買之後唔會後悔

flow fdv 35 b wor

刀珍 但係我唔知點解可以升到咁多 五毫子我以為都已經比盡佢 一瞓醒成一蚊咁滯

flow fdv 係top 5
好似同usdt差唔多

avax尋晚set 26.5買入，點知26.7

等執平貨，已開kraken

我係咁penis sell，但又爆咗幾次倉，打返和

Fdv 咁係咪而家未D啊 我就咁睇coin mkt Cap chz 20 flow 70

3百萬一日都有3千u既

師兄隻野係咁升可以點輸錢啊

用咩收利息

但係我唔明點解佢circulating supply得2%

但flow好難一兩星期內4x 5x
升幾倍佢會變top 2
仲大過eth

因為好多ico 仲未解鎖

lock左唔俾你班人放姐
咁咪好強制sh財自

咁冇得咁講嘅 要睇unlock之後會唔會跌好多

搵隻多過100k%利息

現貨唔好合約唔好槓

有，用息

chz妹返上剷神買入價了

chz起飛了

留意返chz喺呢幾個月係4倍再8倍左

所以之後會再16倍
然後再32倍

咁聽落好少姐

我都唔明點解我要走去買嗰啲戇鳩公鏈 all in nft已經財務自由了

大把呢D例子，呢個post出現過既都有
AVAX
FLOW
OTC
MATIC
ARGON
CAKE
AUTO

咁有冇邊個例子係升完之後插到仆街？

本細真係好慘 我一開始得個幾萬蚊咁 依家中咗avax cake chz之後啲錢都好似唔係好多 高不成低不就咁

AVAX AUTO

AUTO

Avax

auto

avax都係一半姐，而且插完之後ICO果班都仲係幾十倍

我買完嗰一日之後即刻double gel 頭跟住就出事了

呢個post a字頭多數唔老黎

N 仔

觀賞完，終於知道幣嘅風險

睇黎今個weekend都冇特價時段

以為auto大升添

總之記住唔好高追已經彈左既野，覺得有今生冇來世
因為日日都有野彈緊或者準備彈

A for

AUTO 世界第一

還我血汗錢

今晚整張踏空gif

你望下剷神就知
佢低位入既BNB依家仲賺到仆街
佢高追親乜野都變星矢

改名bvbx

acsi
上過140蚊 最低5蚊

剷巴又跟

條on9 公鏈其實半年都升左370倍...

btw chz破左佢燈力
足球既威力

我chz 半年你頭100見到嗰啲嘢全部都升咗好多啦 我今年先玩

NFTL CFT

呢幾日升到依加14倍咗

想問有冇巴打用開Binance?
佢有個叫幣安寶嘅嘢，活期5, 6厘
轉USDT, BUSD (500k HKD等值) 一年有30K港紙，睇落幾吸引
有冇巴打都用緊呢啲？定係呢啲幣安寶好唔安全？

你可以去Celsius wallet同埋Blockfi格下價

希望變大巴可以move on

均價0.18$CHR 3$ERN
今個月不想上班了

paper hand 想喺俄佬到揾錢

又多個巴打財自

$3 ern

IDO 0.275 tim，不過抽唔到whitelist

買左幾多

兩個禮拜升100倍真係cls

chz真係cls

未買夠chz

入

CHZ
CZ

cls chz又嚟料

CHZ !! Hey hey hey

就黎0.9

Argon buy the dip

chz 同 chr cls

COMP同MKR雖然係最早期嘅DeFi token但已經冇乜人理

CHR 都卡卡地，chz 先係真正cls

睇黎我要由農場派改妖幣派先搵到錢

農場己經完

蛋咩事跌咁多

臭閪識郁

有冇人留意SRK

臭西加油....

第四次滅教..

Bnb is moving

望一望cz Twitter, 無野鳩up

仆街了

收復270

賭更多球隊加入

係咪冇介紹錯先

琴日個下滅世棍個心仲有陰影

270

有冇人聽/用過squirrel finance, 好似伏伏地

cut loss就升 你老味

Gg1同gg2都跌到閪咁。你話啲人百幾入點算

證明係健康棍上

千幾呢

唔敢再加倉
尋日272 加左都幾重注

吹水嘅啫 咁易咩 兩蚊我真係覺得好勉強 又冇話唔得嘅

你short 完升20%cls

好多人三百入

係唔係要收皮。我見到都走左兩成

我見到skate都走左兩成

下次可唔可以tg pm左先出手
我同你一齊入場
post 個wallet 畀我入數買tips
有錢齊齊搵

incubator 入面D 蛋都開始走
唔止gg1,gg2, 連蛋D人都開始無信心...

唔加la....係幣安就炒散算

開ac 黎緊3月好多events
有Potential

事實係太低息無人用

臭閪又大棍落

真心我走去買股票spy一年都唔止咁少啦

Agger

睇過佢Stash，用smart contract做hardening係個好主意
真心有得做但user太少唔敢用

太低啦

chz又開始形成雙底

汪子嘩 午安

你切咗未？

蛋價

切左好多叉燒做晚餐

百幾蚊已經走咗

你完全諗住收息咁梗係唔會用
但如果係諗住等入貨，等緊嗰陣咪擺入去
只要幣安唔執根本冇乜危險性，不過呢樣放邊都係一樣

蛋呢d垃圾ponzi爆sooner rather than later係好事

真係GG了

CHZ真係瞓醒就到$1 琴日半夜0.5

好想加倉chz

大戶琴晚肥肥.....

d dev講到明係casino

空氣幣算吧啦

小本一萬蚊港紙其實買咩好

chz今晚上1蚊

CHZ仲升緊

Xrp

CHZ

想追chz 驚做左燈神

大ching

Gogogo

今波過唔過到58362呢

我蛋 重災區

n仔0.16

argon大戶 走之前比細佬走先
得幾千粒

其實我蛋死主要係因為班dev唔救市 gg2出完0buyback

吶dee

大哥gogogo

Chz 0.2放左

放定仲要入 avax

收息用途唔咁用有咩穩陣好推介？
我個人想揸啲stable coin (usdt, busd) 穩陣啲
波動大啲我有其他操作 股票果啲

而家入 目標價至少1蚊

想睇你畫圖點講

可以睇下呢個系列，例如Celsius, BlockFi

nft 系全部痴左線

玩合約玩得多就有既直覺黎 好難解釋

CHZ等到一蚊即走

1蚊沽壓重

反正你幅圖都係鳩嚟

唔 j la, strong hold avax 算

而家掛單先驚走唔切

而家多數睇TD 畫圖都廢事

唔知有無人之前有買hydx，有得睇點claim mainnet tokens:

未見識過 係點樣?

轉個頭穿撚咗

好快bjoy

唔該巴打，我研究吓先

唔知佢依家點

佢話輸1k如果佢唔走應該有10Ku

笑死，音樂椅玩到咁耐

連哂metamask 同polkadot之後next唔到

大莊都未走仲加注，15%貨係手

cls
我重有 900 粒係手
等劏鬼佬

Agree

學許生話齋個底硬左難啲割到，一拋應該好多人接，除非頭幾個一齊拋

鬥無限金錢

個底唔洗佢講都知硬左 依家拋成球n 仔都落唔到0.1
個莊已經廢鳩左
仲唔fomo 入好快上一蚊

0.3貨，唔敢溝

0.03

c 仔成日追落後
如果兩邊個價差太大

前日 N 個價 0.1
C 得1X
起身升到 100

同一招對聖鬥士。。。。

個莊無farm 淨係放係度好弱智

C仔係個莊冇dump貨only
個莊SH C仔個數多過LP入面既C仔

所以個莊日日比人割

chz個波幅太妖好難玩合約
尋晚profit唔小心就無左15%
等回調左入現貨算鳩數

未起身

現貨派又勝

睇番價如果有膽其實long贏到好多
但係短時間同你上落幾次5-7%真係好考驗心理強度

好想知吶兒有冇入返n囝

c囝個價長期都係比farm個班割

chz又跌緊似回調但都唔敢再short
唔l知佢下一刻會唔會失驚無神又彈起...

等上1蚊

C仔生性少少

n仔1900

開始pump

點解要二次傷害

第一次要切竟然因為西巴

千祈唔好跌穿8蚊

俾西巴割到三次既可以去驗腦

今日合約死左好多次

廢物係邊

go go FOMO ranger

N 仔今日過唔過到ATH 呢

竟然有得binc

放過吶dee la
佢而家mon post mon到面都紅晒

就黎連ATH都突破埋

n 仔 大户異動

130 萬 n 仔 增持至140萬

無限金錢

割緊少少 應該有人見升走本

應該有班200X

大戶如果吸得曬下轉單pool farm出黎既貨就真係抵佢發

頂盡都係40幾倍姐
最低0.005?

呢邊最低0.007

chz上行通道已開啟 1蚊gogogo

啱啱出好似0.001

睇唔明

下轉少好多 得一半5% 4000000到
0.1護盤價計400000u 其實唔難
not a financial advise

上到一蚊我切第二次

我覺得唔難
not a financial advise

掉400k u去撐弱智
應該都係同類黎..

吶dee 如果上到$1 你浦頭我比100u你買零食啦

ys me retarded

一句講曬 chz 仲入唔入得過

chz真係彈
好在忍手

chz係cz遠房親戚
入得過

呢啲問題你想人點答你？

真無限金錢 本多忠勝

chz1分圖大v緊

唔賭點賺大錢？

唔知到頂未
想買就等回調企穩買現貨
上一波跌15%又彈返成30%
唔知佢想點

我睇俄佬個NFT platform凍過水/多bug

話左 C 仔追落後

西巴真係痴撚線，咩撚application都未有就炒到咁

叫佢入xrp

快啲彈 我張約係0.855

doge

好快啦

入得過呀

BTC應該要ATH

ada go

CHZ 真係唔夠膽過夜，執少少就走算

Ada最後入閘

佢呢方面叫有經驗我唔驚
佢cyber2188本身做過同類野
反而係有關token個d我會驚d
not a financial advise

goguen依家搞成點

n仔爆炸

冇聲冇氣

個俄佬又唔係developer
上次個APR都係整左幾日先整到
咁嘅速度係crypto冇咩運行

2219

條友本身都好大問題

所以不了

等等幫你將啲錢送入黑洞

係，而家個場重點都唔係佢整到d咩，純粹比大戶圈養

點睇

大家點睇binance cryptopunk?

屌以為升又回
好在無上

Set 咗0.9，均價0.87

alice值幾錢呀啦
生咗20粒出來

唔好理

小心可能有唔小係連登自己炒起

兩個星期都撚到狗咁仲話一個月

chz一分圖頭肩底了

妹夠未
無睇兩個鐘又妹返落去

唔推冧個價 (收割韭菜)
又點樣浴火重新 (新韭菜入場)

CHZ上升趨勢確定，1蚊見

大哥都想爆想爆咁

ATH BTC

扯住扯住咁
唔使幫人含撚啦

大哥GOGOGO

大哥要直上6萬

6萬

Btc食咗春藥？

btc破頂

大哥殺阿

相反chz比人係咁壓住

大哥ath

60k

chz唔跟爆

一日冇睇，大哥做乜

59971

無大哥....其他都妹住妹住..

收唔收徒弟

一屌完即升天棍
百屌成材

大哥一上全世界上咁濟

美屬唔知乜差島宜家仲係禮拜五
仲有得升

痴撚線突然成三千幾粒btc成交推上去5萬九千三

大哥係時候上6萬喇

大Ching想60000？

炒妖幣不如炒BTC，我已經悟得真理了

大ching上阿

琴日你先話星期六

合約

準備萬劍歸宗

兩個島黎

CHZ wtf??????

唔係升就係跌㗎啦有乜咁出奇

十秒一下

三妹終於一洗頹風...有跟升！

chr滅世棍

如果唔係尋晚應該300

BTC 升穿5萬9

大V

chr棍落

應該有班柒頭想在6萬做空，等睇煙花

Dropped to zero
而家先棍上
大戶玩撚

Btc到60,000會唔會即跌

Btc6萬 財自了

突然bitcoin發癲
bnb跟一跟得唔得

夠姜就跌到落兩毫子我返家鄉

BTC又ATH

Btc上到60000 決定買少少支持
見證歷史

avax射完即軟

支持，我大哥唔怕你燈

你就係絕無神?

OMG

Cz仇家多，明明單野無人講就無人知，係要比人話報串

許文彪(人生太短，出手要更大）

冷靜啲

想冷靜d 慢少少升都唔得，一下棍上，其他收曬皮都得

跟左la, 上番276

我都係想返屋企姐

冷靜....

大師兄

未入全蒼派

山寨太囂張，大哥不爽要吸血

仆街仲諗住依兩日休息唔睇市

岩岩睇先知btc大棍上 bnb跟緊小小ok?!

升joy

一陣支棍會唔會滅世

ATH! ATH! ATH!

武士玩完

大佬牛牛哈

賭咁大

我嘅60%BTC倉表示

60k 整數關口

59700

可以控制到的就唔係賭

Eth都fat fat

你可唔可以唔好買

好 咁改做賣少少見證歷史

CHR應該會跌番落0.08今晚

CHR唔會再有力升

之前 請我食M記汽水嘅錢
我自己加十倍錢 捐去台灣生活嘅義士

Thx 巴絲

6萬未

其實未開始發力

59900

BTC>主流幣>山寨>BTC

60000！

luna !!!

差啲

返唔到屋企

咪啦 落一落俾我入貨先

哇屌
60000有700粒btc 坐鎮
從未見過咁高既城牆

周末升joy

又gel頭屌你個咀

燃料

屌你CZ

ETH gas又升到好高

又發生咩事？ v2有問題？

CHZ 滅世

大佬AOE吸血

屌

俾大佬吸錢

央行1.2
1.18 返家鄉

0.8時加重倉

大戶一賭 賭成20幾萬

尋晚見住莊家高位出左幾千萬貨

你掃晒佢咪得
Btw 邊度睇

賭聖

CHZ升返

幣安： depth或者order book

屌BTC升撚完跌個下咪又到佢地回血
劇本已經識背

早兩日有人出post叫人買

但係好多人唔知點解捱唔到

唔明點解仲有人炒甚麼BTC, 明明放10皮野落去已經可以財自

準備企穩59500上唔上到啦

等美國佬訓醒接力

我放咗10皮野落去到而家都未財務自由

等佢哋瞓醒FOMO

以後唔入妖幣8.7 入， 7.1走咗

早入場咪fat fat
GME都係咁啦

SXP張多單紅字中

佢地起身take profit賣曬

咁就死了

個勢唔似上到

係囉我都想知

幣市只有1/10人賺錢

美國狗從不fomo
次次都割狗菜

為左睇圖買既token都升左一倍...

同爛錶真係唔同層次

你有無諗過係自己太大洗

建議減少開支

700粒賣太誇張

60k 部 sell wall 好高

交易所order book

半個鐘內一樣長度大紅棍

pancake 無得賣？

上一上再跌我都冇所謂 只係想見證歷史

好後悔入左gbtc

24小時內拉唔到62300我切

減少開支叫咩財自

無呀 ERC來

仆街double咗都得20皮 我係咪要拎埋綜援傷殘津貼公屋先得

bnb點解唔上，快手啦

係咪要我留名

真宜家應該掃定啲alt coin

Agger 60000.00都好

講完有D淆

BTC要上，應該要靠吸ALT血

VET 要追落後

屌你老母成撚日Bitcoin 最撚鍾意搞鳩啲alt升緊嘅時候佢一升又收皮 佢跌嘅時候又逼住跟佢跌屌

未入呀屌 咪升住啦

我第四次連登指數估緊BTC 65K

buy the dip

金閃閃（汪籽嘩2.0）

衝緊落山

留名

都未dip

正評：見證歷史上62300
負評：見證金閃閃切

有冇Ching 睇好dfinity

邊有得咁計
N 仔你撈底依家二百萬tim la

每日洗費=$100

仲有23小時

Btc ath
但二三四五六弟都ath唔到

23小時後
金閃閃 (已切)

升完？

ftt ath
跟sam gor搵食冇錯

樓主pin

上到60000都偷笑 果個長城 62300可能要24日

今次切燒肉定燒鴨?

手下留情

要有幾多勇氣同膽量先會做得出

上次有人掌上壓仲未找數

金閃閃(合約公公)

如果唔係weekend有機會上到 星期六日難少少

講緊係三日前

Ada..

cls btc

btc過600一定再吸一波

撈中一次十倍 一次二十倍
十萬變二千萬

諗起2個星期前N仔推到上0.2x，c仔上到4xx，跟住就成班人互割

有D見地

情人節之前上6萬比我有錢加大

miss咗ATH一瞬間
決定入番啲大佬現貨
乖乖地坐

聽日熊 坐貨啦

有冇人有玩cro

唔敢開合約
買大佬坐點都好過踏空

垃圾！

美國佬仲有3個鐘度起身take profit

唔好呀

棍上

ETH挑戰ath

我20 時講過 ftt 係下一隻 bnb

60000

futures 6萬到 現貨唔得

大哥二哥要上 其他劣幣死開啦

全po得返我一個

200了

隻野成日殺合約 好煩 好彩成功抄底

ATH

SPOT可唔可以上60000

60關卡

二弟三妹跟緊啲啦

空氣幣

6萬幅牆真係好高

走哂喇

我都擺咗10k u
凍飲都唔敢加

現貨60k血肉長城

6成ADAhere

磨到今晚十二點都仲磨緊

想講咩
BTW 大家焗批？

美國佬係關鍵 係fomo定take profit

班濕鳩一定take profit

白皮豬paper hand

link 教現身
就返3字頭

有咩
等我去睇下有冇得short

我諗btc依一浪完左，就會到chz爆升

未跌30% 唔好講跌啦
之前 matic 咪又係試過咁
之後彈返起

59975

lm

btc升10%其實只係農場一日既日息
無須咁大反應

其實好似尋日已經見過同樣畫面
同埋你咁低價驚閪

次次拎少少profit 去玩合約唔過十分鐘就強平咗
啱啱食正btc 之前開咗張chz long 就去沖涼
返到嚟就唔見咗

我5% ADA...

星期六日正常劇本係free fall
Scam

我都走左

N 仔星期一上一蚊？

金閃閃JERJER(23.5/24)

等陣升到傻 呢波拉回左成24% 等陣實升得好勁
莊家殺合約再爆上

我由上個禮拜到而家都係5%ADA...

大戶會俾你咁易估到咩？

今日

大戶都知週末特價
所以先入貨

師兄樓意左你一排 你都幾有料到

唔好推

25個鐘後上62300 見證歷史+金巴切

又要雞蛋vs700高牆雞蛋加油

鐵頭功

可以買下垃圾cake

留意chz 好似想建立雙底形態

應該三個鐘前叫BAT

tradingview60k 個數字hold咗幾秒

60k了

3月中就破6萬

唔准你咁話cake㗎

60k已穿

大師兄勁！

成功望住佢穿6萬

30M既btc咁就俾人接曬

bnb今晚 300
食住個勢

金閃閃就快玉莖重生

錯過左btc既 留意chz 陣間升上1蚊

60

Bnb幾時ATH

咪燈

咁真係垃圾ma

破咗了

Ada做乜唔郁？

coinbase 未穿60k
想睇可以過去

24個鐘後62200 cz幫你放個700 wall係62299條友成日mon po

支出小過收入就係財自
我覺得發達唔=財自

CHZ仲有冇力

綜合外媒報導指出，席夫近日在推特上發文表示，兒子史賓賽在最近一次比特幣跌破5萬美金時，竟然賭上身家全部押在比特幣的組合上，而史賓賽目前的投資組合中，也沒有其他的投資項目，都是比特幣，兒子這樣的行為，讓席夫憤怒至極，甚至怒吼說道「根本是被洗腦了！」

席夫同時也表示，如果連自己的兒子都會變成這樣，那其它人的小孩該如何是好？席夫認為，年輕人之所以會喜歡比特幣，是因為沒有能力看穿其背後的炒作行為，「如果當他們年紀更大時，如果比特幣還在，那他們屆時應該會更喜歡黃金。」而席夫也在回應網友留言時表示，自己需要取消兒子史賓賽的繼承權，否則史賓賽會把他賺來的血汗錢拿去購買比特幣。

其實財自定義就係呢個

前全倉合約ada（已爆倉

學革sir話齋 依家d人對財自都要教條主義

邊個咁夠薑呢個位short大佬

如果剷巴long大佬 連登仔全部125x short添

69200

未來人

Cake唔撚跟升

係被動收入

黃金咪更加俾人操控

4成ada

剷巴回到未來

真係會利慾薰心
上個月走哂，今個月又入返

漲幅榜第一位隻mbl

忍佢好耐

lm待切

CHZ rip

信仰 coin

金閃閃jerjer (23/24)

BnB升緊 但我啲bnb farm緊alice, 應該停farm賣bnb定係乜都唔做好

Ada SH

我離場指標 係baba升到300

250K成 4T CAP 真係咁瘋狂?
咁CARDANO 3-4蚊真係唔出奇

我離場指標 剷巴借錢all in btc

預測 chz 5分鐘內會有大動作

邊個話佢會跟升

有冇諗過會跌出十大

快

賭攬咁得唔得㗎

咁cake咪60蚊

兩邊你買曬 差在冇定義咩叫大動作

無 application 既話遲早既事

去Short返啲本返嚟

其實btc會吸血
所以btc真係250k既話
ada幣價應該負數

佢個smart contract要仲嘔出黎會好大獲...

溝

大跌？

到時係binance買ada就唔洗俾錢
binance會貼錢

倒立掌上壓(大動作)

準備穿6

屌佢老母臭閪啦仆街 啱啱諗住轉佢就即刻射上去屌你老母

今晚有排抽插6字

坐穩六萬未

咁極端

貼錢俾我地運走d垃圾

Chz想點

大動作

跌到豬閪

Btc All time high

大唔大先

果幾百粒btc冇曬之後6字頭好似無掩雞籠咁

反彈！

CHZ升返未

2月 weekend特價 3月 weekend搭火箭 4月點玩

以後weekend 仲會唔會有減價時段

講真 比1億你 但平時洗費好大 都唔能夠財自

Drop to zero

大佬吸血中

而家btc先得60000 要係半年內上到150000
仲要去到250000 有d crazy

離開銀河系

之前有巴打計數 1000萬hkd 去交易所做定期收6%息
1年有60萬 應該可以做中產

諗住價值有大戶放一球

第一年玩幣？？

你離場係會賣埋btc? 再熊市buy the dip / dca?

係 細佬見識少 平時玩妖股 都覺得痴線

熊巴表示目標價zero

10萬入央行一年都唔止收60萬啦

我覺得去到100k 最盡150k
做避險資產吸到金嘅2-3成已經好好

啲妖幣10倍百倍千倍都有

有機會 double peak, 80000回到40000再上

央行玩到一年等於現實365年

妖股好正氣
又唔會匿名
個whitepaper又長
又有網頁
係無tg差咁d

market cap唔同 要推郁 要多幾T

BTC個升幅係蒙古能源面前只係小朋友

沽壓好勁

汪籽嘩：大動作

首先要央行未死同埋無比人hack

6萬幅牆硬到仆街

penis sell手上嘅shit coin入番btc
無論大佬上定落佢地都應該無運行一排

1000萬入央行
一星期都70萬

大棍落

死喺剷巴手上

60000個幾百粒唔撚係講笑

滅世棍
合約瞬間變柒頭

1000 萬入 N 仔
三日後二億

酒

頭先700粒食曬 又生出黎 scam

賣唔出

比人割撚到仆街

汪籽嘩唔見咗 係咪大動作到跳樓

升返啦

不要說了

斬咗倉啦

快啲入嚟啦

又話上1蚊

開到咁大跌幾百就畀人斬倉果啲就抵撚死啦

我買左btcdown

Long緊chz

二哥試緊1900冇人理

ada wtfwtfwtf wtf

大哥破頂佢連ath 都未到

高追咗chz報下幾錢入

啲錢同關注流曬去大哥度

fomo既機會都冇

唔講下由幾錢跌落嚟

屌你地嚴eth寬btc

0.5

好似無咩力升了

等你切柒 會開心好多

0.798

62300有望啦金閃閃

地產巴成為傳奇人物

幾十個post前已經係

大市跌 cake 勁跌
大市升 cake 繼續跌

都諗緊好唔好拆埋lp去

即棍升

瘋狂抽插6字頭

30蚊入嗰批唔知仲翻唔翻到家鄉

即係升

你又高J

本人成為史上首批btc上 60000時割狗菜既人

RIOT BLOCKCHAIN

602又有高牆

剷爺你唔好買BNB, 求下你

發玩剷巴又高j左女神....永不分離

279加左注

熊定熊？

唉

你chz 算唔算比人割

屌慣左條臭閪

媽咪麵依家得個講字冇真飛 都唔係真心燈 我地crypto界剷爺就唔同

ada姐 宜家黎料？

剷爺提水 你地唔識short?

剷巴

In 剷爺 we trust

唔好fomo住

剷巴又坑殺

無信仰
走先

1.27入左有排都未返到家鄉

媽咪麵係玩膠
剷爺係親身落場點同

賓尼

CHZ回穩

牙剷張short 懷疑收左金閃閃錢

或然率：
鬼菜起身狗菜： 95%
鬼菜起身fomo: 2%
鬼菜起身wfc 妹到聽朝：3%

ALL IN LONG BTC

Fomo完再比鬼菜大戶割

萬千鬼菜不及剷爺你一句

計埋風險因素嘅 央行收皮風險大過幣安

係講完又跌

咪！1.17斬咗，轉返入大佬
遲d再入返三哥

Eth跟升未

好似企穩60000?

本錢愈大投資愈保守

咁睇可能唔使切

一定係

25個鐘後62300咪得

升個少少又沽壓
唔敢玩
祝各位賺多d

劇本1：btc升，吸alt血
劇本2：btc妹，alt自由發揮
劇本3：btc插，alt跟著插

剷爺入btc 會唔會bjoy ?

想fomo ada了

$62299.99

我情願BTC 妹24個鐘

Eth快上1900

網格真係好廢老
1日熊一日牛 收息收到傻

半倉ada+adaup

劇本1：btc升，alt被吸血→跌
劇本2：btc妹，alt見大佬唔升→跌
劇本3：btc插，alt跟著插→跌

大佬唔好講恐怖野

匡智幣 $0.25

要問導演剷爺

升得最多係ada

連燈Crypto 區恐怖故事

fomo未

其實有幾多人剩係玩farm?

現在都似係會妹返一二日

呢個位好難妹二日

見過0.28啦
佢同c囝輪流上

網格2個禮拜先得10%

升到咁成日覺得係牛尾水了
係咪貧窮限制想像

早就試過0.28 我地連登仔嘅壯舉

岩岩玩幣個陣日日望市24個鐘
第1日贏一倍第2日輸返曬 寧願做廢老慢慢贏算

其實好多
玩妖幣玩上腦

鈹之後無好farm

本多就好多架啦
玩過合約覺得合約唔岩我

10% chz我屙篤屎已經冇咗已經冇咗啦

今轉牛岩岩先開始

平時玩開幾百萬%

離場訊號

離場指標： 產thology

Btc 企穩60000

3年後再見

唔到你唔信, 有時剷巴咁燈係因為佢代表左9成市場情緒
所以先會高買低賣. 佢會驚都仲好, 佢唔驚就到我驚

Ifc之熊都覺得恐怖

先守返幾個鐘

279真係有股神秘力量

1.18磨爛啦

唔會再挽垃圾妖幣

P.S 第一次

Dklm cz

Paper hand

Chz有冇傻散俾人震走咗

DYOR
而家升返喇喎

Cls惡人先告狀

你樓上

上面3層咪有個

氬教呢
就黎上$0.2
第1隻20倍幣

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (151)

幾時先到auto威

搵人開151